[一週三Deal] 車路士球迷祝福黑警死全家與支那滅黨討論區

2020外借大軍回顧：

邊3deal

Chilwell Kai Silva

我願意用車狗收購kai失敗換取Wat同我一齊

Mendy

Wat係乜野嚟？

一字排開好夢幻

Kai Silva都無話done deal

未來一周

Water

坐定啦
Next week 起碼兩deal

睇好袋大爆發

佢唔進取d 真係得武肺大爆發有佢份

奧寶好球！

新VVD加mendy?

下個禮拜如果kai 無官宣
呢度一定會發癲

新VVD done deal左啦

咁mendy+chilwell

Secro store條女

哦

多仔今日踢2場友賽
岩岩完左一場
又有

咁你都知佢up乜

車仔需要盡快Done一場Deal

Chelsea close to signing Kai Havertz.

Chelsea close to signing Ben Chilwell

Chelsea close to signing Thiago Silva

Chelsea bringing in Anthony Barry to be part of the first team coaching set up

Chelsea bringing in Shay Given as a GK coach

Next week is hot 🔥🔥🔥

Shay Given 做GK coach ？堅？

Gg

要換啦

又有傳聞咩

正

買Mendy啦仲奧娜娜

唔似top tier野

Cls真係等足成個幾月都未close到deal

3點可以驗黑9貨

Lille個龍係Maignan
另一個傳過嘅黑鳩

呢件衫啱佢

有冇人整張一字排開雜誌封面

寧願要呢個 個樣霸氣啲
啲動作都冇咁柒

切拍埋去....

星光熠熠耀車士

俾Marina落場踢，跑動距離都會多過切啦

當年有傳聞指，加拿斯為了離隊，威脅會向車路士「擺烏龍」，引起熱話。但事件主角在接受訪問時就澄清，一切都是傳媒無中生有。

「那不是真的，我離隊是因為我與摩連奴 (Jose Mourinho) 產生了一些誤會。我當時剛為法國踢完世界盃決賽，非常非常疲累，所以希望能休息多兩天，但他要求我立刻歸隊訓練，而我拒絕了。然後我就在電視上看到他把我的十三號球衣給了波歷克 (Michael Ballack)，我很震驚，於是我告訴我的經理人，我要走了。」

「作為一個領隊，他非常出色，但作為一個男人……他可以很友善，但如果你不聽話，事情就會變了。」

「我不想離開車路士，那不完全是我的決定。沒錯，是我自己提出離隊，但是是車路士令我提出這個要求。」

有切狗 好感動

南美聰：「堤亞高 Silva」

有聲

下年佢就上高鋒 呢度冇人睇好佢 但對佢有信心

上年明明好勁

🧨🧨🧨

摩狗特登，唔係換唔到Acole

hazard 同cheek 兩個配合好有火花

RLC should join Real Madrid then

邊條仆街話去美國踢架

油狗daddy

好懷念以前有a cole既年代
個左後位真係進守都唔洗擔心

開拓美國市場

廢人切

我地呢家有acole認證左閘捷狗

上季啱啱踢起 幾fit 就收皮
始終想青訓出個球星

仲將會有Cech隔代接班人Mendy

「蕉維同M10一樣都好鍾意痴alli同周柏豪果班人去蒲
我之前講過alli係麻煩友 其實周柏豪都係
如果去到車 有巴克利個老友一齊玩 都係麻煩友
佢個款表面官仔骨骨咁 修sir又鍾意佢
但實際玩到邊個點 真係好難講
不過有佢了 佢就走 只有祝佢好運」

李城fans report

破產/自殺版

窮人版普巴

唔驚啦,我哋飲水仲壞

殺人犯
強姦犯
酒吧gay佬
勇武派

我地都有，welcome

如果全部空炮我跳樓死左佢算

我地仲有timo同ziyech呀

仲有喺的士倒瀉薯條又唔肯俾錢

邊個

仲有食霸王餐

前面入十球 後面失二十球

Good try

傳奇8號

車仔next yr

壞男孩club

捷狗：喜愛夜浦
疤鳩：喜愛醉酒
簡迪：霸王餐
MM：偷雞踢波
切：去做袐撈

同凱婷有得揮 濕曬

酒吧gay佬 + 喺的士倒瀉薯條又唔肯俾錢

有集夜蒲醉酒爭女打交於一身嘅飲水

巴鳩係落gay bar, 唔該俾返d credit佢

高穎寶

李城龍骨
簡
飲水
捷

叫埋Huth返黎做Kai同Werner 既Mentor

Update*

車仔next yr

壞男孩club

捷狗：喜愛夜浦
疤鳩：喜愛gay bar醉酒
簡迪：霸王餐
MM：偷雞踢波
切：去做袐撈
朗：殺人犯
飲水：喜愛醉酒開拖
Kepa：自大要做埋教練果份
譚狗：球場上面屌隊友

同凱婷有得揮 濕曬

去蒲搵傳奇8
去食女搵奧狗
去食仔搵傳奇8
去食霸王餐搵簡迪
搵律師打甩刑事搵阿朗

要數嘅話 班名宿仲壞啦
衰啲講句 車可以做到全英超最乞人憎嘅球會都係因為球員唔檢點
不過呢個都做咗我車嘅傳統

去強姦搵奧狗

Ziyech似道友

林sir同Jody帶佢哋去蒲

數下數下 一陣發現全部正選都做過衰嘢就好笅

我們都是睇泰利大的

清泉=kai

偷雞踢波都on list

MM: 欺凌

呢單咩事

之前有人share過佐仔出trip同個女翻譯開房嗰篇新聞
同埋下季係咪得返asus會係乖仔

CA都有隻大狗

猁場波好街場feel

係喎屌
打漏好多 班仆街個個都咁壞 教撚壞我kai同美隊

kai子好似養埋驢

嬌魔都有做童裝Burberry model

識屌梗係屌驢仔

MM 趁飯訓著左時做左D 不應該做的事

想做隻驢俾kai子屌

去廣西揾暴龍哥

唔係為賺錢
係為咗做慈善

香港第一女神

Odoi 都係傷同一個位，但都無切咁玻璃，仲跑得

如果切狗當年冇去到美國踢個場波
今年幾多歲

美隊係抖音狗

切狗訓練仲跑得好快
係落到場就散步姐

吹到
佢啊妹都幾正

當時報導話係同一個位但切嚴重兩三倍

蘇喜喜ok?

咁訓練同比賽又兩回事嚟嘅
佢依家嘅問題應該係自己心理問題 好怕自己又傷返

吸毒點少得我車名宿mutu

呢個點都要靠自己克服

衰撚過上面條list加埋

壞能刀

獌狗竇=save hk

真白卡

唔明

佢地ff緊買chilwell

獌好似真係唔買人

點ff到呢個結論

唔係話搶加比爾咩?

藍絲集中營

連最似會買嘅sancho都空炮埋 佢最後乜人都唔買都唔出奇

冇bid

當你係真白卡佬果陣你就悟透到fb 車迷同果個獌狗諗咩

係佢地面前 車post d白卡佬真係班門弄斧
又俾佢地騎撚住

睇到條撚樣講捷狗 會心微笑左下 原來真白卡

呢個好神奇 淨係英超已經有5間球會同佢傳過
佢經理人做到野

同列古龍一樣

好嬲呀 又俾人騎住

但係今季之前聽都未聽過

係，佢agent有料到
依家仲拖到阿狗又加多幾m搶人

Agent 1月推薦過比我地

聽講阿狗仲想買阿華

Gel返頭啦

好似幾勁
唔想阿狗買到
有錢買咩佢地

咁有錢

不嬲都有 班主唔洗啫

我意思係肯使咩
班主有錢唔代表放落球會資金度

我已經原諒左Kepa了，希望佢來季繼續效力

舊年嘅今日 我哋仲驚緊會唔會降班
今年J緊一週三件世事真係奇妙

Kepa stay !

嗰陣時個個都死老豆咁 覺得夏狗走咗就收硬皮
點知依家大家都想快啲開季 可以睇班後生仔踢波

All back嘅kepa先係真正嘅kepa

鷹鷹，佢仲有冇可能

仲諗住要返357年重建

下年啦
今年應該冇啦 有錢都買飯

條左路 可惜場數唔多

估唔到撚伯超水準入到頭4
之後青訓又彈起

本身原來打算應該係今年先沖四
但個plan快左一年

我都係覺得切要打中場 撚伯放佢去翼好似發揮唔曬切

最想佢做到弱版耶耶托尼
步大力雄推進
可惜散步又易傷

啲gel =自信

喺精工打邊都勁

9毛頭霸氣盡失

Werner Ziyech Kai Pulisic 條進攻線仲有不老基佬
仲未計Mount 、Odoi、Abraham，場場波都好想睇

車仔條邊路冇得可以好似佢係精工咁舞

點解揾律師揾阿朗

隊長最正氣 未結婚都唔破處

車死人唔洗坐監

沙爹識波！

SL人UT
人
介
人
介
人
介

一場啫

之後都有擺喺中場

仲有豬sir 揸車超速！！！

印象中 佢想定位佢打左翼 放便右路燒味

佢玩抖音

係咪真係hot monday呢

係🔥🔥🔥

Here-we-go week

We have some @BenChilwell news for you! 👀

Chilwell 休息

未傷好

咁唔買了

Ajax場熱身賽

Onana收起左

泰亞鳩：死反骨安狗同我倫敦一哥含撚！！！！！

傷咗

有咩

7月尾傷咗ankle

已成廢人

我見佢練波練得好開心
係咪啲假傷黎

點知開季原來全部水貨 世事真係奇妙

以為等陣歐聯

聽日先驗到貨

等陣驗mendy

Rose Ma

其實點解要放佢閃卡
Btw rose ma一定係真本土派嚟

慕容條垃圾都係靠炒話題㗎啦

係咪真係佢黎架
條片影到大陸d鄉下地方咁

我個話入咗佢個tg好似話係假

fd*

想知成件事來龍去脈

好似有私怨

佢出完cga條片見有noise之後都一直追擊佢地㗎啦

Deer果張就似
Rose ma果啲麻麻地

驗mendy 3點開波

有deer閃卡睇？

不過慕容都係另一條仆街嚟㗎啦，以前教啲細路唔好讀書，今次比佢食正呢吓上位

未睇過DEER條片

啲牙好似無片

都係果幾個post
唔記得exactly邊個
碌碌下見到

其實佢好多嘢都係鳩噏斷鳩估
不過公海班人見到「紅底」就出晒水
條垃圾要靠寫稿先出到片，對質一定收皮
稿都一定唔係佢寫，一定有寫手

This one fake news?

［突發有圖］rosema閃卡流出

同埋有啲都係佢同以前條仔啲相

咁拍呢啲資料性既片要寫稿都好正常
你估依家拍vlog咩

電子雞要死，慕容呢條垃圾一樣要死

成個電莖小圈子都要死

都唔明點解電競呢樣嘢落到香港政府手中可以咁柒

Rose ma 單嘢 我淨係想食花生

因為政府班仆街一早諗住係控制曬成個圈 先搞呢壇野出黎

Because this is China

睇完覺得好普通
淨係想睇d牙

真心其實有冇d牙出現過

其實d牙有咩咁特別
Rose ma都叫做大波
D牙又未真係好靚
係旺角搵件靚過佢真係唔難

真 覺得隻馬好柒喎

啲相成年前已經有人擺上嚟啦，係幕容條傻鳩先當係寶

唔係喎，今次我信係佢自己寫喎，咁撚on9

不過又見證一樣嘢囉，話黃就要冇腦死撐，但就只限某一部分人

btw，喺台灣放流出床照好似犯法

場波有冇link

有mk妹流出想睇下姐
見出面po果張真係幾似d牙

應該只係喺連登啲仇女撚有反應，前幾日先有喇沙仔事件引起咁多討論，呢個時候為咗搞鳩人放人裸照出嚟，真係呢

原來法甲已經有翻球迷入場

今場兩個黑鳩都有傳

一球射波都冇

早啲訓好過啦，睇完驚你要改名迷文迪

唔撚會

法甲咁撚快開既

Just watch

Mendy 有無咩save

里爾波都未射過

oshimen 真係咁勁咁重要?

30分鐘 1catch 1punch

個punch仲要唔太好

功夫足球

mendy 有表演機會了

真心冇咩突出

渣架

ok 反mendy

垃撚圾 準備收蟹貨啦垃圾車

靚鏟都紅

夾人地隻腳紅都正常嘅

無野落到香港政府手中會唔柒

政府班友撚識咩 基本上外判晒出去 佢地報到啲開支勁大畀人cap晒水 政府仲on99咁年年磅水
幾年前鐘培生開聲屌政府同CGA都係唔畀佢侵埋玩先屌

政府扔一大舊錢當做咗就不嬲
侵埋鐘培生點樣圍內分餅呀
望下鳳凰計劃用幾多錢請袐書

呢場都幾多妖人睇
又jonathan david又camavinga

camavinga 幾勁

左腳飛機
不過真係幾勁

1 assist

迷camavinga了

d first touch 轉身過人

AC Milan are getting closer to Tiemoué Bakayoko. Positive talks on last hours with Chelsea - it’d be a loan with buy option in June 2021, confirmed. Bakayoko wants to come back and personal terms agreed. Work in progress. 🔴⚫️ @DiMarzio @SkySport #Milan #Bakayoko #Chelsea #CFC

又buy option
即係唔值錢
下年得番一年約？

Carefreeyouth又話傾obligation to buy
唔覺得marina會肯咁蝕齋loan

Chelsea on next few days will announce Chilwell deal, go on to receive final answer from Thiago Silva and continue negotiations with Bayer Leverkusen for Kai Havertz after new bid made yesterday. 🔵 #CFC #Chelsea #transfers

希望到時真喺一字排開

In 西女人 We trust

屌真係唔好再用呢張poster
真係隔住個mon都聞到亞視陣除

冇其他圖可以俾我p上去 用埋今次

Welcome chilwell

捷狗應該星期一官宣
kai狗仲談判緊
應該下星期都未必得
但28號佢地就復操

就嚟J到射血

阿狗簽22歲 車狗簽36歲

咁要擺大個頭有乜計
仲要補龍 咪頂住當先

熱狗先係一字排開始祖

Dllm x7

下個禮拜呢到一定好腥

車狗窮都無計

Mendy welcome

有同人同我一樣好羨慕阿狗轉會

免簽安仔好比買Kai+Warner

好撚煩啊 Slut就話
Rose ma d相、片咁普通都塞住個熱門

射得未

唔好撚比ac狗呢條乞衣la
射落海都唔好益佢

乞衣米蘭

睇rose ma d片頂住檔先

影到 沈春瑩 咁

乜有片咩

昨晚update (PIN):

Chilwell - 繼續處理細節同文件手續 數日內可官宣

Thiago Silva- 踢埋歐聯會同車路士傾合約

Havertz- 已落新bid 相信會滿足利華要求 有待利華回應 三方希望28號前完成交易

Mendy- 陸續有d souce都開始報導車路士接觸緊Mendy

Malang Sarr- Sky Sports指車路士有意免簽呢位21歲前尼斯左腳中堅，然後將佢外借 (Sky料唔可靠所以有待觀察)

Bakayoko- 談判接近完成 將會外借1年 並附30m買斷條款 (暫時source講係非強制條款)

Batshuayi- Atlanta希望先租後買

搖撚準備！！

明年，

A米：得返一年約唔值30m啦

15年要就要，唔要我1月免簽

意甲有無咁撚窮
下下借

非強制 含家剷啦

Sarr - 21歲左腳中堅 182cm
自由身球員

唔洗j or 熱烈討論住 有待事態發展 (Sky source 唔太可靠)

外借個d有冇1,2個可以收番俾自己用？

荷里活拍攝團隊

林伯> 蒲捷 > Silva > Havertz

呢個打fm幾好用

譚狗兩場歐聯都入呢條友波

開口中
我個幾個月前先講，打fifa ut好用

Conte update:

星期二會同主席見面決定前途
Conte要求高層大幅提高轉會budget
主席因為武肺關係 唔願意滿足呢個要求

國米唔希望賠錢炒人
因為貴
加上前任教練Spalletti果份人工仲未賠完

暫時國米仍然希望Conte會留任
更理想既情況會係雙方同意下解約
但所有野都要等待星期二個meeting決定

所以Emerson離隊果到要再等下
Conte前途會影響呢單轉會

EA淨係出法國人既卡

Ampadu

係
我嗰陣搵佢perfect link 隻同隊防中cyprien同atal

真係捷足先登

干爹都幾撚痴線下

慘，啲蟹貨比意假當雞咁屌
應該又係收唔到錢

仲要提高轉會費
國米俾你買咁多老野算係咁啦

出年得返一年約
我都好想見識下A米出30m買佢

呢d情況多數會續約先

conte都幾癲
睇法上年國米差唔多比左200m買人
今年又再買埋Hakimi同Barella，其實個陣都已經好勁
仲話要再提高轉會費

留鬚
叫助教開會
場場落去hea 2個鐘收工

比佢全權負責買人
之後有咩唔滿意又劈炮
然後留低成班無resell value既廢柴係到比下手

件中國人喺干daddy面前仲抬唔抬得起頭做人

干一今年竟然雞胸

干爹同飲水 邊個足球屆臭朵d

請干狗同摩狗根本差唔多

衰d講句，當年買齊LKK Sandro Vidal Walker VVD Sanchez 比佢，都唔見得挑戰到鏝100分紀錄

然後佢又要球會買人比佢去競爭，唔滿意又焦土劈炮

根本係個球壇黑洞

我諗國米依單野之後都應該臭曬朵

除左國家隊都幾難搵下家

之前kai子好似話轉會想著10號？
撚狗會唔會唔比佢

Malang Sarr有得免簽

係以前成日買

幾個月前已經傳過車有興趣，竟然今次我地係險簽

之前阿狗想要 但轉左追Gabriel

182 vs 190

我哋有195 new vvd

為左報答干爹既恩情，決定將巴卡，飲水，艾馬狗，zappa同ayi 一齊平賣俾佢去增強實力

干地：我剩係想要獌狗死貨

話時話
飲水條撚屌仲有幾多年約

應該仲有一年

最合理係美隊
再谷一谷波衫銷量

希望可以續約，佢值得

叫傳奇巴仔讓番件8號出黎

2022

簽5年 哇屌
解約啦屌

著幾年就畀切

飲水清唔到會唔會都有得續約

Chiwell係咪5年約？

到時都32 賣到5m已經要還神

上網見到有人講，T施華去費倫天拿

嘔返件marketing靚number出嚟
Kante> 6
Kai> 7/8/10
美狗> 7/10
獴> 8

費倫都開左contract比佢
唔會爭唔贏掛

睇佢想唔想完英超夢

有無人同我一樣想留Emerson 多過留朗

佢踢車有冇機會做正選？
冇既話去意甲都唔出奇

干狗想買咩人

竟然想要我地第一號球星交number？

如果佢黎
佢一定係陣中最勁果個中堅

去費倫就好似泰利咁開開心心玩到退休
黎車就臨老過唔到世

岀左幾bid?

阿狗中堅夠開兩枱麻雀

轉打3後衛？

希望巴仔自己醒少少 大家都打哂眼色啦唔洗講到咁白識做啦

呢家國米奶唒野啦

其實武肺好多球會都比唔起錢，而國米上季都係攞69分，今季82算係咁啦，淨係輸祖狗1分，個球會又唔係急住要佢贏啲乜
下季派路教祖，佢重點執下啲弱點位衝意甲咪算囉，有冇必要又玩權鬥(雖則我唔介意佢洗晒支那人啲錢)

國米個陣人就一定要買
但佢堆目標

睇國米新聞
可以睇fb球迷札記

焦土準備

今晚驗貨 psg同拜大家都係快鬥快會唔會開大

邊有奶野
Young sanchez呢啲老野一係free 一係勁平
其他人咪又係後生又有resell-value

冇軌咁奶
LKK Barella Eriksen Hakimi賣到個錢
而啲老野都係免簽多 最多咪等完約bye bye
唔使好似軌咁攪盡腦汁點樣攞返大部分轉會費

都未幫車接垃圾 有幾件等緊佢 咪走呀

兩邊後防都頂唔到大家

俾你快過我

講快就真係PSG快 但拜係打整體

問題係佢嚟緊啲target呢

車果d全部佢d plan c d e黎點會有興趣

spending咁高係因為lkk啫
而睇返入球量都係值

位置感同skills真係一流 至於有冇大老化 真係要去到英超落場先知

應該得豬sir 朗 摩閪 K7先啱佢心水

點都勁過四大啦 驚系

今晚就知咩料

摩西斯可以躝啦, 連正選都搶唔到
下季仲要有Hakimi
人地撚羊反而左翼衛打正選多

買先算啦，依家呢刻國米個陣根本冇乜問題
就算係Dzeko呢啲平到震
入球率唔差搵黎做後備姐
正選咪又係lukaku

如果佢說服到國米80M接走K7我冇所謂送埋e33 又點話

Dzeko唔肯打後備

國米個問題真係本身個陣太多垃圾
不過你要1,2季清晒佢根本唔現實

佢黎既話踢到maguire咁已經收貨

好在我地撚sir教波雖然廢
但勝在可以吸引到球員
聽到佢個朵都濕濕地

Super frank

messi聽Liquidator

Ziyech 已成condom

Welcome

如果想Kai心 為什麼需要等
車區維穩的聲音 靜鷹鷹已到臨
尋一點消息 甚麼鳩都當真
傳onana的新聞 我碌鳩已扯行
Oh ohoh ohohoh 我想（SL人UT)人
Oh ohoh ohohoh Marina幫我含

good morning!

Hot Sunday☀️!

買咗eriksen咪又係用隻gag仲有死用352睇到想死

是但配段bgm就變去另一隊

大力神跟著干爹真係好撚慘完全唔係佢果type

明明喺軌係343多

可能覺得國米冇翼掛

根本352先係佢最鍾意個陣，以前教祖教意都係呢個陣

國米無翼

干地以前好似打過424

有柏度/柒頭安/夏狗冇理由唔用343

fifa妖人 (2-3年前)

寧願平少少有強制買斷 20-25m
計埋之前d租借費, 應該收得返80-90%

343一舉成名奪英超
不過有世三

講真邊個老板真係會比大大舊錢, 買貴價球員踢悶波
個個都想睇進攻足球/起碼節奏要明快架啦

343係左邊有夏狗扭波 右邊有柏度左右腳都射得
中間仲要有d costa頂撚住 點同國米依家

國米有馬天尼斯 盧卡古

改左個bgm?

迷干快啲搞隊波俾干爺玩啦

干地有錢都唔識洗啦，專買垃圾

嗰陣軌實力上翼>中場，依家國米唔多翼
同埋我覺得佢prefer 352>343，如果唔係車啲翼出色啲嘅，佢應該都係會打352

而家喺國米佢唔係專買垃圾
但唔垃圾嘅佢都唔識用
Eriksen

係因為好嘢都唔會想跟佢踢濕鳩3後衛波

干二季一開波已經用352啦
Bakayoko Fabregas Kante
前面就想買渣古做支點 拍世三or安

干狗同摩狗一樣都係被時代淘汰嘅產物
兩個都戰術有料但可惜現今足球得戰術係唔能夠成功

楊格、山狗呢d免費都嫌哂人工

楊格正選

係

干地唔走用返原班人馬下季最有機衝擊冠軍

洗左190m

一半係lukaku同Erikson到
其餘個堆>10m一個都唔識

個堆老野好多都唔多洗錢
反而係有堆20m真心唔識咩人

國米浪費左艾歷臣

有獌話干狗唔教國米之後去獌聯教
覺得好開心

佢係弱化版摩連奴，踢法都係講求紀律、穩守為主，但摩佬未回塘前魅力同吸星能力比佢強得多，干地仲要唔識踢盃賽

干狗根本就係one trick pony

拎飲水換大力臣

會

一起身見到獌都想買果隻gabriel比阿狗買左

Btw Mendy廢到

阿狗仲J緊安囝
今次踩埋Ziyech

懂得時間停頓的男人最吸引

已成過去

由佢地啦

到佢地見到安啲角球過唔到第一條友就知咩事

咁講姐係車路士同Tsilva傾得掂份約 會唔阻止佢上車？

我由安車仔第一場睇到今季，安既創造力一定無Ziyech 咁既level ，當然，安嘅體能同速度係好過Ziyech，同埋會回防，但以對全隊進攻黎講，Ziyech 會令隊波暢順左

干爺未入主教祖記車仔國米隊隊都浮沉緊
佢呢套教法可以張啲一二線波升到爭冠level都算係咁啦
不過到佢想買返啲一線果陣隊隊都當佢condom啫

安=最強綠葉

182不了

留名睇獌狗淨係90M簽隻鳩柏豪開季

踢LB都可以

水魚獌可以做得出
120M辛狗唔買 買90M柏豪

你叫安可唔可以俾呢D波我睇
但不可否認安對任何隊黎講係好洗好用

國米算係咁啦 都滿足咗好多正路要求

我意思係佢同得我地傾合約 姐係撚伯想佢黎？

其實買kai不如買Sancho 佢好似迷車㗎喎

佢地好似真係冇曬target

車迷唔上車

vdb

唔似 同埋朗奴好似想帶佢去疤

支那狗都有今日啦

歐聯霸二奶千

啲長傳好j到
佢放長 之後werner ca走位

👏🏻👏🏻👏🏻

🤷🏿‍♂️🤷🏿‍♂️🤷🏿‍♂️

佢球王片大部分都係企喺度斬波

依10幾秒邊句係踩Ziyech?

佢講安好過Ziyech,但無話Ziyech 差

好似TAA咁，原地斬波一招都屈死你

正呀喂，三個轉會窗兩簽

要連埋呢度一齊睇

對車助攻個球
我焦點擺左係
Kepa俾人射遠柱企定定
係咪有問題

問題係成隊無人會走位
會走位上年就唔會屌到佢地臭話唔走話

Xavier 留低打development team 之後遲少少可能上一隊？

夠料咪上

等多一兩年可能見到佢打盃仔

其實我覺得今年都可以試吓打聯賽杯，後備出下

免簽Malang Sarr 唔使諗咁多啦 反正免費但唔明點解要借走 擺佢去風火輪試下嘛

又係西女人一向做法，博resale

自用可能都得

佢未入過first squard, 加上黎左英國，體能上 速度上都好大轉變

睇下佢development team踢成點再作定論啦

如果喺development team踢得好既就升㗎喇 仲要撚伯咁重用青訓

Kai Mount 美隊 Timo

比較幼嫰
係巴B隊無得踢
得幾場荷乙經驗

Ic 咁有機會練半季再外借

Ziyech 唔係同你爆落底咁簡單 佢仲有對角斬 傳中 遠射 安突破同協防

阿狗仲諗住叫佢打攻中更加R晒頭

呢個唔好當佢神童好d

係

仲有佢個炮台係過左半場已經可以發射
平時啲翼同中場互動 會盡量造就對翼係邊路方向推進

但椰子cut inside/邊路走 兩樣都有威脅力 個進攻會多元化同立體好多

我諗9成都要外借1-2年先返到黎踢

咪又係企定定
比個派路你都無用
不過可能隊波齊左椰子雲拿kai可以唔洗練波

好多人真係當吹水9up話新vvd係真
我估都係類似美國狗咁借幾年就等賣

暫時睇
同我地自身青訓level差唔多

結果撚狗淨係識用安仔呢d椰子太技術型唔識用

一堆白痴連賣淫巴咩料都未知
就係到鳩叫畀佢試吓，好過四大中堅

技術意識有得練，身型無得練

你叫TMR，Christensen，Ampadu 再勁都唔會變到VVD

如果係咁都幾on9

不過如果撚伯解決唔到點樣高位壓迫套form
你要kai Ziyech 防守應該會唔掂

下年20m回購安囝

Azp下年繼續單挑美羊
信撚狗 唔怕
下次迪鳩一定迫甩比比個波

以後啲波比曬佢斬

我覺得岩岩果季 撚伯係拎住現有人腳去整左第2個戰術

我相信佢黎緊果季唔會照板煮碗 佢一定會轉踢法

Ziyech 逼搶態度唔差，work rate 好高

Kai 就真係要調教

仲有KAI都可以斬

如果呢兩年之內衝到歐聯冠軍就真係好

佢踢得屎都唔會怪佢啦 佢唔嚟就仲要睇四大中堅

仲差好遠

睇下開季踢成點

洗鬼理班傻西 如果ziyech去佢地度佢地j到出血啦

要執好條後防先

我地拎歐聯隊波應該係近廿年第二廢既人腳

最廢係伊斯坦堡隊利狗

但最廢既兩隊造就最傳奇既奇蹟

成班真係當正新兵個個都唔會水

所以唔關西女人事
干爹 最合適自己買一間球會

老細兼教練

幻象下下年椰子一個L1三角
前面Kai+timo+CA接應

一開波十五連豬炒撚狗 迪馬堤奧回車救火再次勇奪歐聯

真係士氣波+運氣啦
正常對疤個場已經俾人大炒出左局

DLLM Mendy Lan

淨係個巴拜輸十二碼都死唔去 真係天意

我想念娜子了

阿狗話魯狗比達蛇教會變世界級中堅阿狗都係弱智？

因為而家國米有前蛆GM Marotta 揸旗睇住d球員買賣
所以d買人先咁正常
而家干地想加大買人話事權
成左事之後先見真章

如果包皮拎埋歐聯 無三億都買唔到

仲未done

根本佢身價已經高到唔會有球會願意afford咪打farmer league 打一世囉

佢2022完約

here we go, welcome mbappe

Come che la diu

希望今晚場波好睇

鈀一定續啦，而且我唔覺佢會好似Kai 咁想外闖喺巴黎咁撚舒服留低唔好

佢唔會續啦

佢擺明想過鍠
如果要續之前就唔會reject左咁多次

我都覺係鍠既囊中物

一齊睇Tsilva

就算俾佢free agent 佢份糧同簽字費應該都嚇撚死人，真係唔知有邊度肯要(除非佢自己減薪)

Sick 波

憨鳩先會覺得無人想要
隊隊都搶住要啦
佢真係free agent
佢以加先21歲仲要商業價值高到咁

同意，你睇佢一開始用阿衣唔用豬sir 就係想踢返自己嗰套，但後來發覺人腳唔夠班踢高位迫搶，做左好多compromise ，包括重用豬sir + 佐仔，嘗試用現有人腳砌套form 出黎。真正戰術要等幾個月後先睇到，而家preseason 咁短仲未練到波，話唔定頭幾場會好唔穩定

除左皇有邊隊比得起錢
而且包皮又睇得起

訓醒眼花以為係watford個sarr

輪到zouma變身agent happy

我地嚟緊兩年歐聯兩連冠，麥巴比完約自己遊過倫敦含我地

做乜野姐你，係咁反佢
佢要去豪門，唔夠錢都爭住賣人比人工佢啦

係睇下鈀會喺佢得返一年約就妥協賣過去鍠，定寧願雪佢一年等佢FA都唔肯賣者

證明丹麥狗/魯鳩令車狗幾絕望
求其簽條友都話要即刻拎嚟用
簽到泰亞鳩 車狗肯定J得勁過提狗傻狗

鈀未做囉
法國頭號球星都雪
錢又蝕隨時比埋本土球迷屌

成班阿贏左隻盃上晒頭
幾乎由領隊到球員都吹到係世一

係 同埋我諗佢腦海中已經有曬計劃
好撚期待

咁講錢我地都有嘅 但佢個心明顯想去皇馬

安係黑世一

無撚錯
我地chelsea係未來球皇訓練型
佢自己會追撚含

歐霸都踢唔撚掂嘅隊 咪比佢打地下飛機LOR

簽到onana先係

仲要講到搶安係搶到車狗核心球星
安係有用 但留低都唔撚會係主力啦

講brand車完全唔係鍠個皮
仲要施丹教
就算包皮真係車迷
都一定狗衝皇馬
事實根本好少人可以拒絕皇馬

阿狗們呢家有達蛇教佢地 好撚有氣焰

未開季 又比佢地攞到隻盃
有得丁梗係丁盡 一開季就自動收皮架啦

咁公道講阿係有希望嘅

仲信咩車迷唔車迷

過埋今季 我地吸引力都唔小
呢家已經有條追撚含既隊

頹咗太多年有少少起色咪好有希望咁
唔怪得佢哋

拎到頭四再講

講真要既咪拎去
拎隻Gabriel 嚟換ok架
到時慢慢吹奏迪加

反而呢家最撚痗真係班獌狗

psg肯賣肯定幾隊巨頭爭住要
無人肯要 笑死人咩

燈鵰從來不易

唔覺
獌就算唔買人都仲好過熱狗阿狗

屌你老母 簽到kai未
等撚左成個月

佢地咁樣勝利11人法 唔知可以頂到幾耐

包皮迷車堅定流呀？

普巴般奴綠木仲有十二碼

反而覺得對教練有吸引力
啲人後生又有潛力
咩類型球員都有
係後防柒
不過依家隊隊後防都柒㗎啦

下星期就簽歐冠中堅

主要係 佢地前線傷一個 就會搞唔掂

10號已經準備好

預咗頭一兩個月會好西
林伯仲有好多問題未解決包括 死球，後場build up 同佢套high press 仲有進步空間，而家好似單純依賴球員體能

下年james右 Chilwell左 不得了

巴黎咁多姿多彩 又有幾個同鄉做隊友 成日又party又剩
唔睇好T施華黎英超證明自己

撚伯其實有唔小吸引力
同埋我地隊波呢家好多明日之星 其實都會吸下人
後防 飯狗 占狗排緊隊啦

陳木勝過左身

以加有左捷 左邊有番個推進點
Kai 同 椰都可以幫手 build up

佢講咗psg如果肯續佢一定留，唔續先走

三十五嚟到兩年約帶幻幻

搬爐下季就破撚狗單季中場入球紀錄
一季射十幾廿球十二碼

執行要時間 但我相信佢自己心中有全新既一套
今季目標佢自己都講係要team consistency 同埋 拉近同猁鏝實力個gap

我自己如果睇到佢踢得出一套好既form 就算冇冠都收貨 下下季先係開始沖冠既開始

講真完全唔會對林伯個體系有咩期望，佢比我感覺都係純trial and error教練，冇咩理論基礎可言。

但今年真係少有咁期待快啲開季，可以睇班青訓同後生仔落場，個精神面貌真係唔同左，淨係呢兩樣已經值得我繼續撐多林伯幾年

歐聯冠軍中堅

雷斯都係

黑柴龍門你J埋我個份

咁林伯都唔差既
踢中場入咁撚多波

比個風火輪轉左成季 好難唔絕望

燈鵰未呀屌

你而家係連Onana都無得j
得返隻mandy

簽左我幫你J又點話

阿狗獌狗都係多精狗嚟

撚伯係講緊入球最多中場

前列腺液咇哂出黎

你無人知Kai仔最新bid係幾多

50m+10m

睇死撚狗唔識用雲狗同椰狗 最後都係要出番豬蛇 燒味

雲狗好撚水貨feel

黑柴龍全部都係笑話黎
簽唔到咪算

屌你老母Edouard Mendy

仲癲撚過猁

而家轉target 咋 唔係唔買喎
下季咪又係要睇黑龍

雪一年係球迷自己ff 邊有球隊會咁做

應該係重用豬蛇棄用佐

畢爾包玩洛蘭迪

不過佢地有12碼 拉返均

雪自己當家球星
真係當自己玩緊fm

接近 非常接近 0.01cm接近 無限接近 極限接近
接近突破

Morata都賣到原價
Werner水貨應該都搵到人接

撚狗識玩 買件垃圾龍 下年又可以賴9佢
反正平價貨 蝕極有限

賣俾猁 油王善堂

千祈唔好賣比高普
高普實識用
賣比馬體

Joe hart??

去左熱刺啦

today is sunday. Marina needs to take a rest.

無諗過因為onana嚟唔到而想放負

MOKAI

一三五病假
二四六例假
星期日公眾假期休息

Ben foster

利華狗損人不利己

有冇西女人裸照流出

同上年不能有咩分別

西女人流出施蒙尼裸照大機會d

是但啦, 個件mendy有人推薦又平啲
衰咗都冇咁肉痛

賓科點都勁過不能啦

真，賓科係老啫，仲有料

Onana上車

我送左2年Onana波衫又點話

反正黑鳩用一兩年都係要換龍
不如簽賓叔好過

已經痴線到打錯兩隻字，ching你無野啊嘛

下年龍門係賓科+卡巴

有來有往je
80m食左佢個垃圾kepa
佢60m食番我地morata 同dc

kepa畢爾包

Kepa畢包wo
Ching瞓醒未

為左kai戒左J成個半星期
呢家傳隻Mendy

Welcome Mendy

正選賓科後備卡巴加埋80歲

加埋90m

高穎寶係我女朋友

Re: Havertz

Leverkusen and Chelsea like to keep their negotiations behind closed doors.
Not much to report. German media gone quiet too.
But decisive days as Leverkusen have said that deal got to to be done before 28th of August.

呢兩年西女人真係密不透風

球壇第一女人 當之無愧

佢唔敢玩開口牌啦 之前奶過幾次野
仲有獌狗呢啲抬價部

美隊 耶狗 突然 done deal

床上傾咪唔會流出

好事嚟
玩fm都係啦，單deal一變public就俾人搶

Ok

邊春個係高穎寶

onana會係車仔既開心果

準備下次一有風就係而家係藍色衫

開口牌除非你叫得高價想大走其他競爭對手
但marina玩壓價既真係留返behind door deal

Marina開始玩轉轉會窗

好想welcome佢

聽日

你這剎娜在何方 我有說話未曾講等我仲睇左咁多娜娜球王片

Chilwell應該星期一 here we go
Kai我估星期四

我願意用我半個月人工既錢買曬onana波衫

cls

佢完全唔識波但做生意真係世界級

娜娜NO.1 FANS

問下大家 新一季波衫印mount pulisic werner ziyech 定kai 好 如果只選一個的話

我會印Tsilva and Onana

pulisic

豬蛇啦最後一季

傳奇疤鳩

買完整件黎ok?

買黎燒？

簽到又點話

Mendy食撚屎啦

咩kai zllm咪都係疤鳩後備

Onana

佢廢青扮有工返咋
半個月人工都係0

No worry

wfh

Ziyech Werner Havertz Chilwell T.silva Pope
車幾耐未試過有咁多big name 同一個轉會窗黎

8月28前一次過done deal 捷狗傻狗泰狗

Fabergas Diego Costa Drogba F.Luis Zouma Remy

利華兄弟求你幫幫手

今年印Marina

In:
Havertz 80m
Chilwell 50m
Pope 40m
Rice 40m + Barkley
T Silva 0m

Out:
Emerson 15m
Bakayoko 20m
Batshuayi 20m
Zappacosta 5m

油王使多150m
黎緊2年唔買人我都願
快d夾熟隊波仲好

射到全屋都係

pope mendy
啲轉會比14年仲好

如果椰子同雲拿踢到有當年法比dc咁就還得神落

清算埋球探部可以當佢神咁拜

以正常夏季轉會窗黎講，車本身都有100-150M用，上季只買左高，賣左夏同莫（130-150M到），所以都明中堅想免簽Silva同龍買Mendy，因為唔想條數太差過唔到FFP。同埋今年肺炎影響好大，球會好多人都賣唔到，影響左買人（Rice + GK)，以西女人角度，寧願博下年好轉，靚價賣人，好過今年賤價賣，所以應該會有幾單借出去。

佢留隊係我地10號喎

DC>Warner
Cesc>Kai
F.Luis>Chiwell
Courtois >>>>>>>>>>>>>>all option
古惑佬=Ziyech
Drogba=Thiago Silva(大家都係傳奇吉祥物）

摩2季仲贏多隻Remy Zouma

根本14年既新球員=神級
無可取代

發覺呢到有幾位ching成日借d意反傳奇巴仔

今年既ffp唔計住
即係你今年簽哂尼馬包比牙朗sancho都唔會影響下年既ffp

買人真係襯今年買
Havertz 如果唔係肺炎真係120m起跳

唔會 係咪肺炎都100m
始終得2年約

有negotiation唔代表冇野worry

有其他球會抬價 利華一定吊高黎賣

Kai Havertz deal has been seriously worked on all week. Days ago the gap was around 5m. They want it completed before Friday. I might not be the first when it’s sorted but it’s very close

直覺上覺得因為武肺，車仔收入少左好多，所以想慳錢，如果唔係就一早買埋Rice 同Oblak

5M

100m已經係好高價黎
跟本就算無肺炎都唔會好多隊比得起
仲要講緊球員擺到明唔續約 佢地又無歐霸踢
個case唔似多仔hold sancho
利華無咩議價本錢

Days ago

一個講緊80m一個講緊過億解約金,好明顯已經唔係慳錢既問題

可以打J未

如果前場咁多人腳
都組唔到一個行得通既solution

撚伯 只係證明自己只係二流教練

眾籌未

5M

西女人真係$1都唔放過

無歐聯踢*

傾多幾日平幾m，何樂不為？

有鬼佬鳩估球會想夾埋3做一字排開

最尾應該70m+10m add on

Marina BB

全世界車迷都痴哂線

明顯同制作公司講緊價,想連拍荷李活大作既錢都要講價

其他人唔洗買人？
慳得$1得$1

直頭哂冷，ziyech,werner,chilwell,kai,t.silva五個拎住波衫一字排開影相

想知有冇咩hashtag食字或者口號

撚狗個6集用哂啲維穩費無錢了

5M=港紙5000萬
好撚多

賣人都係無咩聲氣個個都話借

娜娜臨done deal啦屌

意大利佬係咁

可唔可以要求套荷里活片係用avenger登場方式

Marina:6集維穩加5個球員,有冇得平?

Leeds 同車咁fd 要左Ayi 去

ayi 去leeds定阿特蘭大呢

去阿特蘭大踢歐聯啦

有幾遠死幾遠 唔想再見到佢

阿特蘭大又先借後買,會唔會冇錢收

邊隊比cash 佢咪死去邊隊
Emerson ayi baka快手套現哂佢

咪係 理撚得佢去邊，比錢啦屌佢老母
意大利狗剩係識借借借，起碼有obligation to buy先講啦

意甲乞衣全部都想先借後買

鷹眼=Kai
Hulk = Onana
Captain America = 叫返美隊客串
Ironman = Tsilva
Vision = Ziyech
Antman = Timo
單眼佬=撚伯

拒絕做水魚
車仔勝在有瑪神

窮真係限制咗人嘅想像力 連玩具(隊波)都億億聲完全幻想唔到啲班主平時嘅生活係點

5個人緊係用恐龍戰隊式登場啦

HAVE TO DECIDE Chelsea told to pay £90m transfer fee for Kai Havertz by Friday or lose out on Bayer Leverkusen star for another season

In marina we trust

準備星期五大家除哂褲結果利華走出嚟話夠鐘 kai stay

應該全世界車迷都會搵marina算帳

空炮近了

西女人=black widow

Kai 會罷操 唔驚

Mendy = Black panther

其實我想知近依幾年先借後買
個後買有幾多單成功過？

agent coulson=夏狗

冇錯，邊隊即買咪去邊隊

最尾空炮嘅話大家會點

Pasalic好成功上到位
但收返個價好唔成功

Here we go Mendy

盧卡古事件

:俾啲機會後生啦

呢個無計，真係咁啱今季先爆發

加碼買sancho!

sancho唔含我地

Sancho 仲好J
利華夠薑就唔好撚賣Kai

我屌你老母叛徒

呢個Chelsea Blog 啲野幾好睇 唔知大家有冇睇

呢篇分析捷狗 blog主估點解撚伯要揀捷狗好多數據分析

主要講捷狗防守上面一定唔係最top, even 1on1 係 below average 但係佢ball playing同possession 好好 同埋唔會點派膠

入面好多數據圖 同埋有其他文 得閒可以睇下

正能量大使

防守

左閘版mm 捷狗 防中版mm 飯狗

林蛇打進攻足球 我地全部進攻就得

五大中堅

邊到睇

Credit返果個blog

佢有第二篇野講捷狗vs古龍
上面果張係數據對比圖

屌你

11個mm可以贏英超

琴晚Mendy bb廢到傻

我覺得路數係可以進步既

對面嗰件呢？

同埋我keen on loan 走gilmour 留乞衣頭
如果可以揀

如果撚狗prefer gilmour > J5, 咁乞衣頭應該>gilmour

Onana, pope, dean only good choice
利申：理性

ching生活一定好開心

Dean >pope>onana>>>>>>>>>>>>mendy

even 1on1 係 below average

笑死 施華仲要凹落去

但佢pressure mid third數據好好 係岩打high press
同埋佢體力可以上上落落

有辣有唔辣 撚伯揀左佢就佢啦

理性：如果onana唔係黑人 我welcome左佢好耐

有冇手足仲支持kepa gel返頭留隊？

Kai空炮味濃

FB

理性：琴日個場最值得買嘅係camavinga

妖人

撚狗就係要體力撚打唒成條左路

捷狗其實唔係咁差
不過就好似獌隻龜咁
點睇都唔值

白撚痴,家陣50m咋

17歲

50m ok 啦

50m都屌

50m 我覺得真係ok
我覺得捷慢慢會踢得更好

50M 國家隊正選 Plan A 後生
根本係good deal
同獌狗麥龜一樣
打返幾年穩定水準就會覺得抵

定佢以為同麥龜一樣80m

麥龜係因為80m所以先屌得咁勁姐

阿積士Tllm 同烈古龍都2x-30M
捷狗唔使適應 50M開始覺得抵

飲水買咗35m
而家50m 23歲英人 當打
仲話唔值

包皮今晚贏波
係咪最年輕贏哂世界杯同歐聯

獌狗隻龜擺明買貴左勁多
佢完全談不上80M身價

好撚癲

冇乜人屌捷狗差 係之前80mh先屌佢貴
依家50m算係咁啦

其實差唔多英人護照計佢20m,咁睇會唔會好D

有冇人G持ampadu back
And loan Gilmour

勁撚過職業特工隊

個陣查飛機咪又係咁查

撚狗躝未
比呢班人撚狗咪又係曬料

如果阿狗開唔到party又無埋施巴路斯
條中場都幾撚廢

你會見到第二朝報紙頭版成班車迷集體跳樓 / 喺屋企打打下飛機休克死

尋晚雷恩嗰1分佢好大功勞，今年我有時間都會睇Farmers League多d

又party 又 aouar 阿狗玩撚晒

世一殺卡，人權鬥士奧燒，白簡迪

又上咗熱門 成班唔用不推文

chilwell應該同awb比 唔係麥龜
又係閘 價位一樣

曼城個場個吓單眼

你咁講完又好似可接受

50m vs 80m 比較咩？

啲風收得幾密實完全冇哂消息

每日都有

ziyech

白簡迪勁撚到 依家影都無埋

轉身慢同妹

印佐

aouar真係有料嘅

無意見 不過Ampadu身型好啲

都未買到，白簡迪係拖里拉

屌Nouman連賣淫巴都出到analysis

到依家都唔知買邊個龍

Chilwell

砌到 古天奴 party aouar 我認輸
金曼level

佢同vvd同價太大比較
如果換轉龜係Chilwell 咁壓到50m一定都係good deal
唔明而家50m買到捷狗仲屌乜

你望下70m嗰位 再望下50m捷 Fit返哂

想反捷又未搵到嘢反

那有錢 你老母

咪玩

大家都係新星
點解kai貴aouar成倍
又唔係英人
年紀又差唔多

我地有高狗kai狗短狗猛狗巴仔，認咩輸

50m都唔值
咁你想點撚樣，逼撚狗食plan bcde?

因為kai > aouar

仲有no look defence

因為kai明顯潛力仲高d
同年齡得sancho 同包皮勁過佢

踢德甲
大國腳
位置愈前愈貴
入波多啲

咁又點，買完今季失少左20球，唔明有咩好笑
貴係貴，解決到問題就唔怕使錢，人地大撚把

唔洗睇波 睇下呢2季d數據就知啦

其實唔算慢啦，個個都戴維斯咩

smalling 鐘斯變麥龜一定係升級，係好貴姐

隻賣淫巴啲1on1防守廢到

砌撚到咩 球探都炒撚埋 砌砌砌 免簽就有佢地份

德甲進攻球員 除左祖阿靈頓好似比較少水貨
見其他隊買番黎都叫得對住身價

好似未見過佢地隻木狗成功壓價

少有攻中有身高、傳、控、高空轟炸、後上埋門集於一身，Aouar依啲有腳法嘅短人同街都係。

同埋佢踢得真係好撚柒

加上有冇諗過有一大部分係因為awb守得好

Agger
獌買佢根本解決咗後防問題
而家畀80M車狗 都買唔到個中堅好過佢

Kai > Vdb > aouar

Kai可以打到前場任何一個位置
中埸又係攻中出身

呢條片入面嗰個利華古遜嘅教練定係職員都曾經講過佢話佢可以一個人打到五至六個位置
所以貴到咁唔係冇原因

KAI有買貴 無買錯 就算100M先雕到都接受到

佢張相細咁多

講少咗，Kai喺利華做到支點，前場可放堆跑狗夾。

Aouar = 窮人版Kai

因為勁啲囉

Kai預咗會成為係superstar 而aouar只會係star

其實位置唔同我覺得又冇得咁講
Aouar比較偏向似派牌嗰啲 可以守轉攻
又可以邊路playmaker

同埋佢咁高都唔鈍 仲要跑得幾快下

馬連 晶宮隻max mayer
其他都ok正常

你忘記咗Kepa+丹麥女人+黑腸連攜？

咁海綿寶寶呢

我覺得係有一半因為awb
隻麥龜成撚日派膠 唔見得佢有幾好

唔見政見， 阿狗今季轉會真係好過車既

馬賽喎

我哋都有Asus la

Mount

？

你唔好真係信班阿狗話自己隊波窮啦
佢地年年net spent 都英超頭幾架

咪撚玩
party aouar都未知簽唔簽到

想印椰子

其實kai一樣派到牌
再加佢仲有入楔、支點能力
周身刀

阿銘等done deal等到真係痴左

Vdb同aouar唔係好同

Vdb top btb有finishing有work rate
但final 3rd技術差aouar好多

Marina

willian>>>>雲狗kai狗👏狗

真 淨係簽到我地十號黑美斯 已經等同當年皇馬買到牙朗一樣咁成功

其實阿狗講咁耐 完全冇考慮過後備問題畀你正選見得下人 但三線作賽你咪睇吓夠唔夠玩

好唔好得過就季尾先知
不過買人嗰種積極真係唔差得過車路士
但係阿仙奴啲買人好多都係柒

Vdb 啲入契好撚勁

Asus傳波 final 3rd能力一定差過aouar

係咪個焦點落少喺你到一秒你都要9up搶翻

都打過多仔再回流

直接擺去打正前鋒仲好啦
完完全全釋放佢嘅進攻能力
打中場要係咁協防

Asus定位唔係做呢樣野 不過我希望佢可以有埋

Lyon 呢幾年成日出呢d球員
Eg Tolisso, ndombele

FM最強幼幼
想睇車買...

同阿狗逐個比我地都輸哂
auba>>tam/timo
阿華/ozill>>kai
pepe>>ziyech/美國狗
施巴>>kovacic
安>>anyone
xaka>>kante
saka>>捷狗
比爾連>>azp
leon>>kepa/黑鬼
阿狗中堅>>四大

達蛇>撚伯

幾時先done deal

最重要係阿迪達>>>>>>>>>>>>>撚狗

可能佢黎到 踢假9呢 我地有戰術大師
Werner Kai CA
Mm zy
Kante
Chilwell 是但 是但 azp/rj
是但

法甲近年得包皮K7叫做勁 其他8、9成都水水地

你漏咗達sir >>林9

Max Mayer早幾年好似吹到好勁
原來不知不覺都24歲

同埋party>>>kante先岩

Done deal都醫唔好大家嘅病了

撚蛇433無位出
4231打個deep lying拍kante一定好撚勁

其實三個都唔同位

酋長球場 » 史丹福橋

琴日一出黎就改變戰局

帶波施丹咁款

雖然有球飛機

但係17歲咋

Xaka>jor

All come che is ok

我願意用四大黑鳩+飲水換1隻vdb

高安基 > 油王

佔中行動

教練團 > 教練團

Come on Chelajax

adidas > nike
fly emirates > 3

最尾個個真

講得好

講到前面嗰啲唔係真咁

應該得adidas>nike係假

上季ndombele搭aouar好好j

原本以為防中
點知成場飛
勁能到

阿狗淨係一句“你今年有冇盃”已經收皮我哋係肉便器

接受到黑鳩龍都仲未接受到個3字

全部變曬白卡佬

我地下年應該都係降班料 買埋曬啲傻嘅又有啲傷嘅

呢個超多大會猴緊

聽完安仔嘅3年計劃就好不安

英超肉便器

Willian : thank you Chelsea !

覺得aouar有啲似高

Adidas d鞋靚過nike啦
Nike得AJ Air Force見得下人

黑短人out camavinga in!!

細龍霸後備都冇

你地點踩都冇所謂

最緊要屌鳩隻edouard mendy

張喜般》中大email

camavinga in倒 一生推marina

email

LaihingBB>ALL

屌
阿狗d 女fans真係屌打
陳海雯同張喜般
車狗果d食屎啦

條仔藍到黑
講真Heidi bb屌打

留意到又有mks想趁機講女

仇b

Laihing屌打啦 咪On9

阿狗個topic似層相識

條仔藍有咩所謂 佢本人黃咪得

On9 1個heidi屌打曬

成日話高狗唔識傳波
事實係明明好多時都係佢帶到個球上中前場
班仆街個個睇佢盤扭，冇人走位
有時RJ有出場拉邊，佢都可以好快分到邊
當然佢傳波係可以再進步

解high press真係好撚屈

仆街真係一樣又係撚獌

根本無走位係產生咗好多問題，而且拖咗幾個教練都搞唔掂

無錯，免簽黑世三已經係佢地依十年最好既交易

呢到求其執個ching都有波路過佢

一隊好既球隊 一定要有既人物

皇= kroos modric
Psg = 華拉堤
拜= 泰亞高

Etc

mount kai
cama

佢扭波用左咁多時間
班人都走唔到空位
又要傳後

屌一拍埋就知我地專買on9仔同白卡佬

人地new comers影相幾型

我地果兩個一個唐氏咁樣一個一睇就知整係識拍手

你要波就去搵gmail

你地唔識野 交返比我

首先要軌有興趣

椰狗真係大陸佬feel

又想念你了 你還過得好嗎

打防中？

佢上年打歐聯白毛好撚型
但一染返黑同唔著波衫就變羅湖佬

車狗有女fans都係比奧寶呢條食女皇食哂

佢啲恤衫開領落到心口真係唔識欣賞

黑頭髮加陸軍裝咁短真係

高路雲原來助攻
welcome!!!

球皇片好撚好J喎

好撚羡慕奧寶咁靚仔
係佢面前我應該企係到都唔敢

亞視鵬

禁藥佬

撚伯: 唔係英人 不了

叫佢跪喺史丹福橋門口兩日
求我哋收留佢先俾佢加入

Ashley Cole: "We used to have Nathan Ake who just joined Man City for £41m train with us, who has done well in the end at another club. But this is what happens at big clubs. Most big clubs have that. You have to have something special to make it, especially at Chelsea."

{ESPN}

原來奧狗迷Serco.Storee個女仔

Welcome Camavinga!

睇完覺得佢唔似我地認知嘅防中

覺得佢似asus 多d

可能遲下你係條女個ig就會見到奧狗

咁後生好想J

fm妖到仆街

Who needs cheek barkley when we have camavinga

買到梗好架

仲有5日

宜家買倒仲可以計21歲前黎倒球會三年homegrown

個陣同奧寶去睇波 都成七八年前
真係會有女走埋黎搵奧寶R水吹

唔知要幾錢

[Welcome黑頭套] 車路士球迷祝福黑警死全家與支那滅黨討論區

thank you mata

奧寶同火ching都好令仔 之前大球場見過隔離仲有幾條鬼妹

搞到我想見下火清真人
不過成日用硬水洗頭 唔知甩頭髮未

奧寶寶

唔明拖丹有咩咁好含

同包皮一樣都係法國人已經夠啦

咁施丹份CV真係好撚勁喎

球王，連續三個歐冠都唔好含

how about mrs kepa

三連歐聯都唔好含

3個歐聯 含到雪雪聲啦

唔講教練生涯
光頭佬球員生涯都夠狗衝去含啦

夏狗含到不醒人事

仲有屌鳩沙蛇

夏狗應該含皇唔含光頭佬

含光頭佬wor，個陣唔係佢教反而傳翻留低

好似唔關拖舟事

1000